成日講香港經濟有事，出去行吓就知係吹出嚟

比錢都排咗我20分鐘
D人買野多到仲以為的野唔使錢

重點係 ... 仲要係 平日

成日講香港經濟差嘅人都係本身食開支那條水 呢一年冇得食咪差囉
支那導遊 酒店 藥房狗 金舖…

全香港淨係計donki?

唔係donki

岩岩先full pay買左架7人車

星期三aeon 95折

出去行下街啦毒撚
去d酒店，高級餐廳度望下聖誕d booking啦
爆到仆街呀

冇錯，連放工時間都未係

我Sydney呢邊都係。所有外圍既airbnb酒店聖誕都爆到仆街。我上星期booking 間city食日本野諗住同老婆慶足，要下個月先有位。

但唔代表經濟好。日日新聞都係經濟向下。有一大班人繼續消費。但同時貧者愈貧。中產以下有好多都捱唔住被炒。

個個星期三都係

之前都冇咁爆
琴日的師奶直頭好似搶嘢咁見到有嘢就塞左落去購物車度先

逢星期三都爆架
你今晚去又唔同

康怡aeon 來架

其實折左都係貴過其他鋪頭
唔知點解d 人買到咁多野

利申：窮撚

今日禮拜三aeon 有折個個禮拜三都係咁架啦on9

琴日